IU！請妳停止散發可愛魅力！

小小的身軀踩著高高的高跟鞋還正在噠噠噠的往台上快走時，手已經開始不由自主的先伸出來想要接過獎杯了。

受賞時總是自動先伸出來的手

接到之前自己也不自覺總是會先伸出的那雙彷徨且迷茫的手

又小激動小雀躍又謙虛的這個小習慣，引起韓網熱議：在昨天的百想上受賞時習慣也出來了的IU。

今天也毫不例外哈哈哈哈

夜喇

禾既iu巧打意牙

真係想同IU生bb

正

慣左手勢想一野拖住我 所以成日都伸隻手出黎

點解冇觀察福利？點點去咗邊？

呢d摩牙

好想搓爆IU隻滑嫩幼手

點解世上要有咁完美的女人

More

我老婆

原圖plx

低b妹等我照顧你啦

老態恩

G